蘋果日報 名采 專欄 論壇 20200207 星期五

蘋果日報 名采 專欄 論壇 20200207 星期五

名采

陶傑
藥早就給你了

左丁山
病態藍絲陰謀論

林夕
大家都～唔～X～准～死！

李碧華
她的眼光，她的眼光……

馮睎乾
林兆波可以做什麼？

李純恩
出了什麼問題

邁克
廁紙如果斷市

蔣芸
問你服未？

余家強
【有限創意】一 代

高慧然
瘋言瘋語

陳也
天堂因林奠封關

尊子
慳得就慳

古德明
新香港教育之道

=====================

專欄專論

蘋論：搶購廁紙只因林鄭政府臭不可聞

江湖滾熱辣

隔牆有耳：災難指標777
逢現身引發搶購潮

隔牆有耳：𢱑口罩 國務院唔騷

隔牆有耳：「先抗疫」陳同佳自首再拖

=======================

論壇

東西南北：世衞：另一個戰場

習何不下罪己詔以聚天下心
資深傳媒人

世道人生：病毒夾帶惡行而來

港人被林鄭逼瘋了
經濟學家、冠域商業及經濟研究中心主任

北京話事 林鄭不可能封關
自由撰稿人

=====================

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 暴政必亡